一人一個細細個自製嘅on9玩具

拎個筆芯插落個擦膠當陀螺轉

用間尺同好多條橡筋，再配支鉛筆整弩炮

我反而釘書機釘打個十字 小學日日小息321 go shoot

用刀片改裝爆旋陀螺，玩到介到個𡃁仔爆缸上報

擦膠加一排釘書釘係底
再用加左幾條彈弓既原子筆同其他同學battle撞人落台

間尺加三枝有夾嘅原子筆當飛機

用好多張紙黐黐貼貼做左個1:1既紙紮公仔出黎
老母一返黎我仲未上完色 佢就幫我摧毁左

用擦膠同釘書釘整機械人

紙巾盒加橡筋 變古箏

我讀恒管周街寸人

用橡筋射馬紙

間尺飛機
釘書機釘擦膠，變爆船婆婆

慢慢儲擦膠碎搓成公仔

螢光筆個筆蓋可以拆開兩舊，然後可以射出去

用雪條棍整咗把槍
可以射橡根
仲可以連發

廁紙筒飛機杯

同樓主一樣
仲會小息組團同人對戰鬥撞落街
大家會不斷改裝自己架戰車(擦膠)

有啲係擦膠底加釘書釘(加移速)
有啲笠多幾個擦膠套當加防
屌你老未有啲加間尺 一彈就片鳩人落街

有好多喎
我哋依D 80後細細個自己搵野玩整野玩，唔同而家下下都電子野

1.一卷膠紙外面用氣球個咀包住卷膠紙，之後卷膠紙中間個窿放彈珠or鐵珠射9人

2.用張A4摺成風爭，我哋叫做「官材風爭」

3.用氣水罐反轉中間開窿放蠟燭玩煲蠟

4.剪爛人地街邊橫額廣告，去自己大廈後樓梯當Sir滑梯咁玩

好奇00後物質豐富個個用靚文具喺咪已經冇曬呢啲玩意

間尺擺枱邊 放擦膠上去彈

小學用功課簿皮同埋入面啲紙
剪剪貼貼，整咗個有斜台同埋有窿嘅兩層彈珠台
用BB彈玩

紙巾+針線= 風爭